個個都一大舊錢等入市

驚西

又話樓市跌10%都有人狗衝入
點解股市冇

班AA會話因為資金流入港樓避險
我都想見識下龍市係咪真係咁堅

次次熊一都係咁，熊二引晒啲人入市，熊三完成睇你仲有無錢等入市

真

龍市第四期即將爆發, 眾人皆跌我獨升

次次都有一大班傻仔覺得自己摸到底撈
但又出奇地次次撈親都係山頂
撈完一跌又爭住放
到真係見底回升又唔肯上車
之後升到懷疑人生又話下次一定入

笑左 因為啲錢蝕晒所以無錢等入市？

利伸岩岩畢業

結論係做人唔好貪心
唔好追求一定要最低位入
覺得價殘 入完貨就一直長期持有
最尾回報點都唔差

呢樣真。
散戶正路係咁玩法

不過散戶事實上通常高買低賣

大戶搵💰係咁架！零和遊戲

經過熊一大部分央行都已經出晒手去救市，熊二超過一半股票都會升，到時借錢容易又個個都覺得抵買買同fomo加大槓桿入市，熊三既時候你仲有錢先算。
仲有，唔好諗住負利率就會利好投資，如果真係work 日本就唔會迷失20年。

慢慢參詳下先
大概都明白

熊一至三只係人類既貪念係股市反映出黎

股市點會跌 咁大剛性需求